做compliance-related工嘅你入嚟討論下

想問下點樣入行 下年GRAD
但讀嘅科唔係businee/law-related嘅
做過嘅internship都唔關事
FG人工會有幾多同前景如何？
平時份工要做D咩？
利申文科

推下

堆下 18fg想知

睇咩公司咩位 銀行分得好細，證券行就學得多d 野。 一般fg 15000 左右，可以試d合約位入行先 之後人工升得快

一定要1,7,8？